屌哂所有唔撚整用科技又要死用科技既c9同廢老

屌你老母 又唔撚識用Apple Pay 買野 拍鳩極都拍唔撚到 又死係度試 塞撚住比錢 你老母係最後又死死地氣拎出卡出黎碌 塞撚左成5分鐘 我人生5分鐘就係睇你條撚屌用部電話 拿拿聲拎張卡出黎碌 番撚左屋企啦 on99
仲夠膽死同個收銀講次次都唔得 唔得咪就係你唔撚識用啦

利申：遇過幾次呢d情況 好撚嬲 徙撚哂我d時間

麻煩各位年青人 唔好再教你個唔識用電話既老豆老母玩d咁高科技既野